火雞姐, 可唔可以唱嚟聽吓: 而家 舊事連登一問 浮現如燃亮的炭

近期最頂唔順係呢單新聞
真心好L憎果啲蝦蝦霸霸
欺凌其他人嘅人
佢地唔會明白被欺凌者嘅感受
果種日日擔驚受怕
個人無晒自信嘅感覺愈嚟愈重
呢個傷害係會跟一世架！
唔係一句道歉咗, 一句會賠償就可以抹去囉！

小弟不才
諗咗幾句
暫時腦便秘諗唔到
如果大家有Idea歡迎比吓意見, 作晒成首

曾經 滅掉人的childhood 勁偷嘢嘅垃圾
班裡 實在幾多給你 你欺凌過麼
而家 舊事連登一問 浮現如燃亮的炭
但你數著留言 幾多留言 有否濕了眼

推撚到佢收皮

推！有啲嘢係要還架！

Hocc嗰首？好唔掂，完全勾唔起個melody

木紋呀...

係啦，完全唔記得咩名

火雞姐萬能key:
過去既事告一段落 今後我會專注工作

首歌幾好聽呀~

我見啲歌詞有啲都幾啱用
好似
分開簡單 抹去往事極難
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散
來年樹倒 身影孤 煙花散
年輪未可推翻 化不淡
所以作咗幾句
可能小弟作得唔好
請見諒~

佢就想！
告一段落喎...
退出咪告囉~

呢個世界係有報應架!!!